用口咬開龍眼皮算唔算冇common sense?

比另一半屌話有泥勁污漕

唔識洗?

隻手殘廢？

唔咬點開

梗係唔會咬啦

叫女朋友咬啦，你係咪男人嚟呢啲粗重功夫竟然自己做

拎粒定做中心吱一吱就開到

你答佢你塊西有老泥我都唔會奶

你個西仲污糟啦
我咪又奶

我老母又係咁
成日俾佢另一半
即係我老豆話勁污糟

岩先用牙咬開龍眼，俾阿媽鬧